女人就格甩底毛就好似男人嘅鬚咁

女人剃格甩底煩，男人剃鬚煩，點解都有咁多人剃?因為覺得靚。

有d女權人士話因為男人歧視啊，男女都有格甩底毛點解女嘅格甩底毛=唔乾淨唔靚。因為潮流。呢個時代嘅人就係咁樣諗，以前d人中意細腳嘅女人一樣，冇得解。

你中意剃未剃唔剃就唔剃，不過唔好因為人地覺得你烏糟唔開心囉。

"唔開心都唔俾? "

女人：你無權唔比我懶

留鬚有男子氣概
留腋毛有女子氣概

On9...... 搵腋毛同鬚比.
鬚可以留得型. 腋毛一定要剃走囉唔該

我唔明點解女人有格甩底毛就代表污糟，男人自己有格甩底毛咪個個都好污糟？屌你老味d 人有沖涼 ga 嘛

女人無毛根本就係d脫毛公司製造出黎嘅潮流，洗成皮野走去脫毛係幾撚咁on 9

條女格甩底收埋咗兩隻海膽?

最後咪又係睇樣
如果係靚女既
大把人爭住奶啦

男人慘些
鬚一定睇到，走唔甩，除非你戴口罩

女人，唔著背心已經睇唔到腋毛
就算著背心，唔成日舉起手都睇唔到d格甩底毛

唔著背心已經睇唔到腋毛

就算著背心，唔成日舉起隻手，都睇唔到d格甩底毛

鬚一定睇到，除非口罩啦

講還講

女人一樣有汗毛

奶格甩底毛